係時候撰寫返反送中嘅史實

歷史對未來影響深遠，我地應該趁未有政府偏頗記載前，要寫返低所有真相，俾後代知道發生過啲咩。

好似雨革咁，寫返成條時間線、記錄政府惡行，同埋點樣蠶食香港嘅自由等

中文系留名